Oh say can you see

by the dawn's early light, What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,